唔訓既你 依家做緊咩野？

Lm

反彈

揸枝槍

我屌晒你哋老母

🛀

我愛老麥雪糕

想去沖涼 但好攰

Hello

唔沖會臭 天氣咁熱

Hihi

浸牛奶味好正

剃咗佢咪得

屌佢老味

做緊街童 應該話街叔

HIHI

唔識同人相處

好少人

我唔係人嚟

Ok

me

Back

近日密密護膚

唉

選港姐？

每次我講認真野
佢地就9up
呢d人真係hi bye fd都罷撚就

Joke of the day

做咩呀

知道左一啲野

我都好憎咁
以前中學有幾條女 搵親我傾心事我就俾足意見
到我有事煩 聽到講句唔好唔開心就算
疏遠咗

關於咩咖

好驚冇書讀 聽日去學資處

依加十分驚

有咩好驚

拿早幾日有條友去左打耳釘
跟住我話我識 下次我幫佢咁樣
最尾條友九唔搭七咁講咩 釘我啊 講呢d樣講果樣瘋狂9up
總之就擺明係唔撚信同who fucking cares
咁就躝喇屌

學費加留位費好貴 怕申請唔到

如果有個親戚係冇乜感情既，甚至可以話憎，但最近中左風你覺得應唔應該去探一探佢

咁快交表？

帶定$101去探

好多人都係咁
你有事個陣佢地唔會安慰你 正撚屌

有個又係cake既
講完既野一係冇左回事
一係就無喇喇會搵你
總之就唔撚跟常理出牌

世界是大人遊戲 那幼稚預言誰緊記

係咁 今個月14就要交 屋企唔係冇錢
但邊到突然會有 所以就去

一蚊都嫌多

當俾入場費睇人折墮

我有時候懷疑過自己減肥有冇錯
最後我發現我冇錯
同一個女仔朋友 整親
我去問候佢 佢一句 我無事既
靚仔問佢有冇事 佢就話好痛一堆廢話

世態炎涼 人情冷暖 我減肥成功之後斬撚都唔會理件八婆

咪撚理佢算 唔洗太好心

其實係我呀嫲，仆街一個黎，但唔去又好似唔好咁

唔會啦 正苦有的是錢

探下囉
做咩憎佢

其實我申請貸款 所以其實正路會批

True 我又唔係淨係需要安慰嗰種人
我係勁需要意見

女人嚟？

55

都要俾面嘅
笑住去探啦

識好多仆街 意見同安慰都冇 佢班仆街

對我老母做過啲仆街野

真
對住我bb會將痛楚放大100倍

你岩呀

咁grant 呢？

個仆街覆一句 個陣我就知道呢個事實

唔係true frd

習慣失望和氣餒 有勇氣原來亦有罪

有冇得透露下

未知 就係怕緊

你鐘意個女仔

生出嚟就有罪

我唔係 不過識左好耐

正常你屋企唔係收入太高都有grant嘅
Loan就一定有得借 差在借邊款 利息唔同計法

無錢=罪

咁唔洗care

地盤之猛鳩都冇銀
咁禾死左佢算啦

呢排我都好煩

我跟翻學校話可以申請個個

點呀

煩乜

你邊間？

其實我都幾失望 12歲到18歲
最後都係因為個樣

我地出黎有機會先講，一言難盡

Bu cie

揾得多洗得多

咩科？

講起錢 我最叻可以200蚊用7日

Life Science

男朋友唔氹我 呢樣野成日搞到我好唔開心
佢真係完全係浪漫嘅相反

你快啲減肥成功威返俾佢睇

終於上水

好
不過去探下啦 唔好俾位人入

早幾日上過啦

搵得多先有資格洗得多

我今年年尾一定會收佢皮

點做到

申訴下

好相反地 我一直好認真氹其他女仔 冇人受落

唔想知你早幾日做過乜

你幾高幾重呀

1:30訓

之前揾得少就洗得少

172 之前200磅 依加185磅 起碼要140至150至得

終於知點解我玩mario唔差

你把聲好好聽

好似我咁

你本身骨架大唔大份先
140好似太瘦啦

因為有我同水狗墊底

我想玩呀！

真係好肥

咁就儲得多 去旅行用曬去

我都200

話說個陣係2015年個暑假
我朝早起身見到有200係我個袋
一定係屋企人擺 所以慢慢用
去左惠康買左粟米片加牛奶 共40 可以食一個星期
食lunch 就食屋企 上個星期打邊爐食淨既料 加鳥冬
Dinner就打機打到12點 落士多買公仔麵 3蚊一包

冇了 就快冇錢開飯

150就剛剛好

勁唔健康喎 全部junk food

我都覺呀 唔好再講 減緊

係啦 男仔太瘦把撚

所以咪200囉

200g

假膠味濃

下次叫杯開隻古惑狼畀大家玩就明
一樣咁難玩

禾刀傷！

我都減緊 163

食多d蛋白質嘢
七分飲食三分運動呀

呃你做乜

竟然未死

163噸

帶飯食

死咗你唔g啫

_ 此回覆由地府發出 _

講過
但佢係好固執硬頸嗰種

未遇啱人

講笑啫
不過收支啱啱好平衡

schoolmate 喎

用淚攻
萬試萬靈

Bb 你邊科

我喊包嚟

唔自爆啦

e幾個月 洗太多 無乜錢儲到

我今年9月至入黎

好老實 我想轉走
今日先in完

點解

上年9月呀？
16年dse嘛

其實我有諗過入cccu

想咪想囉

我17

哦車 實收你架？

有offer啦

conditional offer

去旅行去到盡

未來人

睇殘酷一叮

我係未來人就好

Hi

最近俾個女仔迷到 點算

泡

你把聲仲好聽

姐姐輩黎 好驚

幾時有聽過呀

互笠高帽時間

上

你把聲最好聽

個有4個月

聲都好j ？

可以再吹大d

我都想

小心d先上啦

好想揾佢 但係冇藉口

分享下日常囉

要用籍口架咩

最大獲係依d

毒撚要

其實係啱啱識 又唔熟

真
對你冇性趣嘅話 講咩都多餘

我有幾可搵人

毒撚唔好搞咁多野啦

我都無話係你..

Agree

梳

大家都別搞咁多野啦

亂嚟真係會仆街

我想睡你可否不要哭

睇一次笑一次

但係我真係好想識佢

未識架？

唔熟 啱啱攞左電話

可不可以暫時別要哭

咩料

這一生也在進取 這分鐘卻掛念誰

無論偶遇或道別都感激它發生
營造逝去種種感想才有這玩味餘韻

搵d共同話題講

岩岩識就咁快想上

我都知道 不過捨不得

話說頭先睇到個post講whatsapp表白
諗起之前俾我no嗰件

咩事

好似好odd 咁 冇啦啦揾人 又唔熟

應該點

Detail

加一

你都知odd呢
咁搞咁多做乜 熟左d先啦

唔識 其實我毒撚黎

但係已經冇乜機會再見
係camp 識架

幾好聽既都
我好快手執左個chord譜出嚟

咁就唔同講法啦
不過都係唔識

本來就係離離合合

岩

從來無合過 又何來有離

好sad

好耐冇上黎

我都唔知我啱定錯

no fault

Wtsapp問

好 大叫下先

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

笑到我仆街

屌那星，又拖左幾日冇做嘢，一瞓覺就一定訓十二十三粒鐘自然醒

大家會找到

dllm

找條毛

你無電喎

躝

我依加充𡁵

又係我呀屌你
我爸話望住我會諗起我老母喎